就黎比屋企D港豬激到爆血管

成撚日係到講我地D小市民唔應該去理政治，又話D人成日遊行搞搞震，又外國勢力，同佢地解釋極都係唔撚明。

你叫你個班繼續咪撚理lo 繼續政治性冷感lo
坦克 入城 老解經港豬O大橋入黎個陣咪0咸